干地3400萬歐元防線 至今只失1球 3場零封

高甸+迪維積+史堅尼亞

259 迪維積

又真係幾屈機

騎撚住樓主愛將牙朗
依家就出post燈 我屌你老母

後2個都唔係佢簽嘅
講到佢好有眼光咁

對比返暴連個重課金後防

當年用雞囂,雷斯,摩西斯,M朗呢班2,3線拎英超就知有料

賤種狗突登輸12碼搞到拉素無前4

So b青訓進攻足球

兩件免費
其中一個仲有259 臨去國米前害舊東家冇歐聯踢 將歐聯資格送俾國米

有細衫

干地真係好有料
當今3大領隊 哥狗 高普 干地

其實3個都唔關佢事好似國米免簽左高甸先 干地之後先黎

本身迪維積+史堅尼亞已經好撚勁

無錯，完季無耐已經半confirm高甸

高甸係近十年top 5中堅，老左都仲幾勁。

真係未見過有球員25都咁

其他25仔比盡未唔出場唔訓練

呢隻25到差在未射自己龍

明知佢下年過去對面仲要今場爭歐聯資格
識少少權術都唔會出佢

皇馬都踢唔惦